由选举监督任命的一个训练有素的两党小组将前往居民照顾机构，帮助居民填写缺席选票。 由于大流行，成千上万的养老院居民可能无法在11月投票|020年8月26日bbbbpropublica 
 马吉木达尔说，虽然司法部长不是这名女子的直接上司，但两名政府雇员之间存在着“严重的权力不平衡”。 阿拉斯加司法部长向年轻同事发送数百条“不舒服的”短信后无薪休假，安克雷奇每日新闻，2020年8月25日 
 德斯蒙德的发言人迈尔斯·希梅尔(Miles Himmel)说，主管并不赞同他在播客上分享的所有观点，而是从县里获取数据，不过斯迪格尔发现他的数据并不总是与县里官员提供的数据相符。 早间报道:主管提高了对冠状病毒的怀疑|圣地亚哥之声| 2020年8月21日圣地亚哥之声| 
 “指挥官”是这个组织的监督者，据我所知，这个组织甚至不存在。 2020年8月18日，明斯克，尤金·罗宾逊 
 她没有随波逐流，而是提出了一些尖锐的问题。 一场竞赛可能成就或破坏该地区交通系统改革计划杰西·马克斯2020年8月13日圣地亚哥之声